［廣傳］集日程表、警暴記錄、運動時序、反送中新聞於一身嘅網站

感謝整依個網站嘅人

五大訴求缺一不可

推

推呀

我成世人只有一樣垃圾唔鍾意
就係黑警

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生 (41歲）- 23/12/2019 (被吊頸）

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬再被捕- 24/12/2019

無數香港人被爆頭射眼性侵強姦輪姦被跳樓被跳海被斬手斬腳

黑警死全家

推推

支持

推呀, 好嘢嚟

推到香港重光！

SHOP商場戰略檢討與重點 幫手share

1) 12點好撤，再留係度攬炒指數低
咁夜對政權既傷害係邊度? 個撚個都返鳩哂屋企訓教, 車又少。同玩平原戰 自殺有咩分別? 大家要記住個目標係乜野。街上又無其他路人幫你地cover, 過左12點又無車走。好似琴日MK咁, D人又話走唔撚到比狗包圍住。咁唔該你地今日咪撚再要呀寶出動

2) 落閘就目標已達成, 可以轉場
商場落閘基本上都係因為D狗入撚哂黎, 咁達成目標 無需要再屌狗同戀戰

3) 回馬槍，D狗走個時唔撚好再上前
尤其是商場入面，例如琴日ＹＯＨＯ已經比人回馬槍左起碼3-4次。每次都捉撚左2-3個。屌狗還屌狗, 你地係後面屌就爽, 企前面既街坊就中伏。唔好再做豬隊友

4) 街坊被捕個時麻煩街坊咪撚係度嘈
琴日已經有幾次係因為街坊太嘈, 個街坊大聲叫都無人聽到佢講乜, 咁樣同害9自己友無分別。一陣無名無姓無資料, 係咪想人地被消失??

推到佢地仆街

好野要推

Push

推 但漏左1111

用戶

我推

高汁

推到更多人見到

[民間集會團隊] 1.12 1.19連續兩個星期日活動 + 初試向東大遊行

高汁post唔係唔推

粉嶺ptu 同油塘疑似被自殺里類既會唔會係埋入面？

對工會有興趣嘅手足們，唔該幫推呢個post：

【吳敏兒和你組工會】＊此活動必須報名

721

推 ！

推到更多人見到依個post

Lm

勁

好出色啊！

好出色喎

831

今日（15號）12:00-14:00愛丁堡：
「全民力拒制度暴力、你我堅守程序公義」集會
日期： 1月15日（星期三）
時間： 12:00 – 2:00pm
地點: 中環愛丁堡廣場

【以下代港大校友關注組發出】

各位校友／教員，

去年4月底香港大學法律系副教授戴耀廷先生因發動「愛與和平佔領中環運動」被判入獄16個月，當時一些針對戴教授的個別人士和團體窮追猛打，要求香港大學立即革除戴教授的教席，不少團體(包括港大校友關注組)當時已通過聯署信等方式呼籲港大校方恪守程序公義原則，在戴教授就控罪提出上訴並完成所有法律程序前不應啟動任何終止戴教授教席的安排。但據悉港大校方已在去年成立了對應的 Committee of Enquiry into Possible Good Cause（“Good Cause Committee”）去處理此事宜（備註），並在今個月內開會最終確認是否在戴教授完成上訴程序前啟動並審理其個案。

我們對於香港大學校方悍然違反程序公義的做法表示強烈的憤慨，特別是如 Good Cause Committee 給予革除戴耀廷教授教席的裁決後，其控罪稍後又被推翻的話，這種不合理的做法明顯違背香港的核心價值 – 程序公義。事實上這個元素是香港實行「無罪推定」普通法的基本原則，也是區分香港和中國法制的最重要一環。從反修例事件以來的多月中，我們明顯看到香港政府在不同領域帶頭破壞此核心價值 -- 選舉主任不聽候選人的申辯就隨意取消參選資格、公務員被逮捕後就馬上開展被停職的程序，及私人公司如國泰等單憑社交網站的匿名發言截圖投訴解僱員工等，顯示政權通過此方法去恫嚇持相反政見的巿民，而教育界更是政府和建制派的針對對象，將他們管治失當的責任推卸到老師和學校。早前教育局局長楊潤雄已向中學施加壓力，表示要對所有被逮捕的教師馬上停職，而林鄭月娥近日亦再次重申她絕「不會手軟」，繼續向教育界和公務員團隊打壓，處罰「違規」的教師和公務員。

我們認為政權不單繼續拒絕聽從香港社會的主流意見，從上述舉措更彰顯其不顧破壞香港核心價值也要全力鎮壓的立場，在此我們：

1．呼籲香港大學校方恪守程序公義原則，在戴耀廷教授完成上訴法律程序前停止相關委員會的審理安排。

2．敦促香港各大學管理階層堅持院校自主及學術自由的原則，抵抗政權對教育界的打壓和秋後算賬。

3．希望社會各界團結支援教育界持份者相關組織和公民團體守護程序公義，免受政權的侵害。

我們連同港大學生會評議會大學事務委員會及香港大學教師及職員會將會在明天中午在中環愛丁堡廣場舉行下列集會：
「全民力拒制度暴力、你我堅守程序公義」集會
日期： 1月15日（星期三）
時間： 12:00 – 2:00pm
地點: 中環愛丁堡廣場

希望大家能抽空參加此集會，向林鄭政府表達我們不會屈服於它們的壓力和守護程序公義氣的決心和立場！

港大校友關注組
2020年1月14日

備註：

港大校友關注組 Facebook：

1月20日 星期一 活動 時間/地點

January 20, 2020
紅磡:龍門冰室 x 香港人嘅冰室資源分享中心
黃埔年宵後續．九號水產年宵市集
12p 中環:香港保險㒰人職工會街站
2p 荔枝角:香城年宵新年市集
5:30p 鰂魚涌:白領工會街站
6p 旺角:和理過年•宵市集
6p 觀塘:香港檢測及認證職工會街站
7:30p 元朗區聯署集會- 185/6=721
8p 九龍灣 小願望 和你寫

Ref :